呢場示威註定會有衝突 當呢個地方無公義 革命就係義務

推